決定退出連登……

慢走唔送

步步唔好咁啦

Me too

bye

你走咗我一個人典算

挽留

del連登攞時間增值自己比較好

hi

走啦撚樣

上連登 = 增值自己

認真係兩登鬧咗十幾年交
口才keep住有進步

增值自己做仇女金鐘連登仔……

俾我屌埋先走

-,-

比我奶屎眼先ok?

唔好

我等緊爆裂鼻毛真拳入嚟

佢好似無follow小妹了

加陣冇人識你啊！

步步❤️bbzz

梳囉 邊有朗朗你米九30cm男神出名

有

躝啦

走啦

經驗+1

Hey out la

BB好冷豔

54s
34s

好冷酷無情

冷酷男神

典牙…

Want know me?

55

yes

me desperately want to no u
ps. already get my pants off

What is desperately

Why talk me？

自創字

Google

Long time no c
Live?dead?

dead

\|/

i love you

can i cow u?
please give me your phone number

me want two!

i am already erecting
almost eject some white slime

i want to have sex with toxic step bb

65729467
If you have guts
Call it

What is erecting

i dont know...

it means ur gg is so big